Ted Cruz 回應中國制裁：真掃興，原本打算去完伊朗後，帶家人去北京過暑假

唔俾你去我地偉大既中國長城遊覽..知驚未

支那真係唔怕人地笑

慘

去你個邊貪你啲支那陰道咩

笑死

已經將中國同伊朗捆綁埋一齊

搬起石頭砸自己的腳
好鬼串但係我鐘意

撚狗咁撚

暗指全球最危險的既2個地方

終於識後悔啦咩！

慘 , 以後無得去長江上遊睇海舞間

五毛：終於識驚啦？ 太遲啦

班左膠似盲左啲comments只追擊飛機無用口罩

識玩

冇得去水鄉

最得意係.. D 正宗中國人可能唔明..

驚啦咩

撚狗師

三四線城鎮既人日日睇緊美國疫情反彈，侵又被屌

Ted Cruz : 哭撚左

串過馬撚

中共:知驚啦咩 拿唔好制裁我取消我屋企人D PASSPORT同D錢呀

可憐哪，無得去中國同世界末日無分別

推 抗爭Mind Map #聯繫匯率 #香港自治法 BNO「5+1」 #特區免簽地位 #光復香港時代革命 #黃色經濟圈

句可憐哪有畫面既

美式幽默 高招回應 中共有排學 淨係識殺氣騰騰

好慘

簽左25年約

橙

驚死驚死

共產黨又贏

肯定有真心膠如獲至寶

等睇光頭蛇評論

支那貼錢都不去

華嬸：「知驚啦咩」

佢本身係咪想去埋北韓

驚啦咩

無得黎中國好大件事架嘛

樓主唔po link

好慘 無得睇長江美景 呢啲季節性ge野 好難遇

Pin this

無得移民去武漢啦
慘絕人寰

笑死了

強烈譴責

sad

邊有得學
支共真心想去美國

Ted Cruz表示冇得食週期元素表，一定好傷心

尾站去埋北韓嘛

玩呢啲膠我驚支那真係信

連我都認真咗幾秒

美國人既休默

美帝應當悔改

佢驚到傻

慘 無機會去睇三峽放堤

終於識驚啦咩
睇下偉大祖國一亮劍幾勁

港大科學家閆麗夢最新福克斯新聞採訪

好得意

好慘

哭𠹌左

撚狗

抵死啦無得飲喜茶食海底撈

笑死我

d小粉紅可能真係信

咁都唔明就死啦
笑死

唔去平壤了

低智柒頭五毛

無得食地溝油，一滴香
真係慘

冇得去中國食野味，點生存

永遠懷念莞式按摩

柒咗啦五毛

仲有北韓

係我都怕啦冇得去中国wo

Cruz: 咁我唯有去台灣啦

無得親身睇三霸放水真係幾後悔，又無得親眼睇下支那人食草你呢？屋企水浸未？

我覺得你係曲

抵你無得黎中國食蝙蝠，死未！

呢個先係重點

慘撚到 竟然冇得去中國

RT

曲完再曲
真假難分

串啲可以話冇得去支那叫雞
但啲支那雞點都會死嚟美國俾佢屌

ChiNa - Venice of the east

講真 去台灣旅行啦
諗到恥爽 谷住谷住
就想笑

支那人冇幽默感
會以為佢真心

佢條Tweet好多唔知係民主黨左膠定網軍

知驚快啲跪啦

串撚過馬撚

你依家知中共咩料啦！

寸到